3hk 寬頻

本身手機用緊3hk , 想問下有冇寬頻plan介紹下？

請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過5年

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON

有興趣可報地址爽快覆價錢🙇🏽‍♂️

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗